台灣宜蘭發生大事，大家係咪要關心下人？

見到班支那人不斷踩台灣，
又話台灣基建廢，自由民主垃圾產物。

睇到都眼火爆，hi佢地支那老母。
垃圾支那工程出事，你班支那連知情權都沒。
貪腐邊個國家係沒，只有支那最貪最腐。

大家記得關心一下台灣人

絕對同意，我地都要支持台灣

輕輕一推

推